外置顯卡 egpu問題

用緊macbook pro 想拎黎打下機 想問各位巴打意見 應唔應該買？

唔建議
真係打機買其他

聽講razer嗰個插左落去打機好撚爽 好似得razer用到

買部打得機嘅laptop 好撚貴

razer 啲機好撚貴

呢度冇人講顯你老母

razer core 只要有TB都用到, 牙石就快都會出部, 都係一樣

有咩又平又低屌嘅laptop

打到機又低屌先啱

有TB既NOOTBOOK都唔荒會平, 又要比錢買部EGPU, 再加張1080, 呢2樣野加埋都買到多條可打機既女

值唔值真係見人見智